如果有黑警出殯 你願意跳棺材舞嗎?

抬住佢條咸魚跳

跳兩步就跌一次

跳到去尖沙咀海旁就順手推落海收工走人

嘟~嘟嘟~嘟~嘟~

請尊重

其實都唔易
都要學下先跳到

唔知佢屋企人果下個反應會點

我會學埋破地獄幫佢地開路落地府

笑

原來個棺材入面真係有屍!?

何止跳舞 要我跳 Breakdance都得

我都好想知
原本成件事係點

果幾條友咪就係條屍嘅屋企人囉下話。。。

唔係啊嘛
以為佢地收左人錢 做笑喪

人地真係天生鍾意跳舞，開心傷心都跳舞架.... 唔係玩架

你岩我搞錯左

Demn beat

好似真係